hotcha真係好有星味

佢地收皮樂壇好似失落左d野咁

cookies = morning musume
twins = wink
b2 = puffy
speed = hotcha